買錯咗復仇三今日戲飛 有冇人要

唉
本來買星期六
手快買咗今日 一陣16：15新都會間百老匯嘅飛
一張成人一限學生 有冇人要
張成人$60 張學生$40 比你哋
跪求各位大佬幫幫手

唔記得咗 tg

3點冇人要 10蚊幫你接

10蚊攞去喂狗都唔益你啦

20$

5$加車馬